Zarathustra|Поистине, человек — это грязный поток.|01 Oct 2019г. 12:25
***
Zarathustra|С человеком происходит то же, что и с деревом. Чем больше стремится он вверх, к свету, тем глубже впиваются корни его в землю, вниз, в мрак и глубину, ко злу.|01 Oct 2019г. 12:30
***
Zarathustra|Надо научиться любить себя самого. Так учу я. Любовью цельной и здоровой: чтобы сносить себя самого и не скитаться всюду.|01 Oct 2019г. 13:57
***
Zarathustra|Жизнь есть родник радости, но всюду, где пьёт отребье, все родники бывают отравлены.|01 Oct 2019г. 12:25
***
